★如果700+2318一齊跌到$10 恆生指數會幾多點？

呢2隻嘢日日跌

以前d人成日話all in

明天又跌

700+2318+2382+2018+175+992

跌皇

仲有1211

甚麼 巴膠股

屌你老貓星期日都過嚟燈

尋找 消失的巨乳

RIP咗

OK all in明天升10蚊 收到

ifc is waiting U

老貓
聽日all in

die soon

lm